想戒咖啡，點入手好？

如題

一日當水飲飲夠8杯 你自然會戎

😞會死

想飲咖啡時食枝煙

飲慢d 慢慢減個份量
利申：由瘋狂既6shot減到兩shot

每日2 shot
唔算成功戒甩喎

咁大個人少少野都戒唔到?

気持ち

仲難過戒j

石丸今日飲左幾多

好過飲6 shots先

好易
我日日都戒一次

飲住冇咖啡因咖啡先

今日已經飲左500ml
🙈🙈🙈

中午轉飲檸水

朝朝啪一粒你就冇意欲飲咖啡

叫人啪毒品好仆街lol

今朝到而家都未飲
好攰

點解要戒咖啡

因為愈飲愈多
人又愈黎愈攰

入黎之前先飲完2 shot

唔飲會好撚頭痛
我諗要係長假期唔飲一排，一頭痛就訓覺
跟住返工日子就算唔頭痛都會好冇精神，咁就轉飲綠茶，健康啲又有啲提神效果 好似係

試過一排，但唔知邊日又飲左杯咖啡，又繼續飲返

之前都係轉左綠茶
一掂啡又飲得嚴重左

早餐
朝早（500ml)
中午(500ml)
下午
晚上

5杯

買一打雀巢罐裝咖啡, 分三次飲咗佢

曾經試過